iphone現貨有冇option，想short call

還掂個價跌硬

sc日日賺

Short put 接貨

SP+LC
價值投值

SP SC